首宗國安法案件將交付高院原訟庭審訊 未知會否設陪審團審理

#西九龍裁判法院第一庭
#蘇惠德總裁判官 #指定法官
#提堂 #港區國安法
#20200701灣仔

唐(23)

控罪：（兩罪均作出修訂）
(1) 煽動他人分裂國家罪 (違反《港區國安法》第20條及第21條)

於7月1日由東區海底隧道到灣仔謝斐道至柯布連道一帶煽動他人組織、策劃、實施或者參與實施旨在分裂國家、破壞國家統一行為，不論是否使用武力或者以武力相威脅，即將香港特別行政區從中華人民共和國分裂出去或非法改變香港特別行政區的法律地位

(2) 恐怖活動罪 (違反《港區國安法》第24條)

於7月1日由東區海底隧道到灣仔謝斐道至柯布連道一帶為脅迫中央人民政府或香港特別行政區政府或者威嚇公眾以圖實現政治主張，實施造成或者意圖造成嚴重社會危害的恐怖活動，即針對人的嚴重暴力或以其他危險方法危害公眾安全，導致警員8260、2674、12197重傷

====================

沒有保釋申請，期間由懲教看管

案件將於11月16日1430於西九龍裁判法院第三庭進行交付高等法院原訟法庭程序

Source:

去高等法院咪即係果條肥閪去審....都9成係佢

高院原訴庭有得不設陪審團？⋯

盡人事啦，有得申請加入陪審就申請

高院好似指定咗周家明同李運騰

國安法無記錯係可以

袋鼠法庭

惡安法可以，高院#haha#可判終身，dllm

好似冇公佈曬全部

應該無陪審，黨安法大過一切

導致警員8260、2674、12197重傷 .........

你唔出現咪無事囉

係

馮檢基而家唔扮啦 直接建制

理論上不涉國家機密就應該有嘅
我都知係理論…

有信心放上高院就係預咗冇陪審團
btw想問問如果俾法庭判過有罪，仲有冇機會做陪審員？

国安法：無需陪審團
熱狗：挽回司法公正，建議區院引入陪審團

點會有啊 全部都自己人

推

黨大於一切 黨凌駕係所有權力機關之上
2020已經係咁遲下突然多幾個教育營可能都唔覺得有咩咁出奇

仲有兩位潘書記

呢層唔清楚，正常就冇話唔得既

Poon CJHC 係上訴庭

成個高院除咗黃崇厚 有邊個唔係紅

國際線有任 請每日推Post

官派陪審團

屌

No need
國安法佢有寫可以由三名法官代替陪審團

支那共匪wo，係都揾支那法官黎陪審啦

我估可能有陪審，中聯辦、港澳辦、蟈安公署、法工委黎陪審

DOJ決定喎Ching

大奶驊一定玩嘢